外國人支持香港人反送中 全世界都知道發生咩事

知道大家過去一個月好辛苦
如果你地仲係覺得絕望嘅睇下世界上有幾多人關心我地
啱啱YouTube睇到條片想share比大家

唔好再話好辛苦 要交比其他人
唔好再話自己己經做晒可以做嘅野
我地的確未爭取到任何嘢 但係成效已經開始見到
全世界都留意到我哋 為民主自由嘅付出

當你覺得心灰意冷嘅時候 諗下過去一個月一齊發夢嘅兄弟
當你感到徬徨無助嗰時 諗下世界各地對我地嘅支持

唔好再做其他毫無實際嘅事 繼續去做返應該要做嘅野

we stop being ourselves, when we stop standing up for the things that matter

香港加油

如果可以 會唔會有人整合到報紙以外嘅外地支援資訊

隔離post都有越南人寫畀我哋嘅歌

其實有思考能力既都唔會支持呢條例 撐得既多數都係冇腦

全世界都知有咩用
中國：中國內政
777:一切照舊